（星座撚入）分手後想見翻前度但唔係因為愛佢

如題

我係天秤座
（sor星座撚）
份人都幾睇得開唔覺得再見做唔到朋友
但我所有既ex都係一分手就人影都無個
人一世，個啲ex都叫係自己一個階段既伴
說散就散，真係覺得好無情

當然我唔再愛佢地，都係無情，
但係我當ex係，比普通朋友重要既人，
好唔明佢地諗咩

各位人兄點睇
亦可以從星座人格分析下

完全同你一樣

信星座嘅弱智學人拍拖

知你係星座撚仲唔即飛人影都無咩

有冇問過人地想唔想同你做朋友

分手仲要人地繼續對住你，幾咁傷害丫

乜大家都覺得分左手以後都無得見？

唉，洗唔洗完全唔再理我

最好係唔見

第時有機會俾你角色調換你就明架啦